（有圖）勵志堂 成德堂 有冇d 出名既靚女？

樓主又公審呢班Hall 雞？
咁大仇口

冇公審
係靚就係靚架啦
唔靚就點吹奏都唔靚
有冇Ching 有圖/IG?

竟然有識得

求ig

住緊10樓，common 淨係得雞同埋啲仔喺道唱K, 仲要唱到好撚難聽。

希素

Kwanyuet

唔係雞

呢啲質素都好意思拎出黎...

how much

呢啲都話靚。。。

條女正撚到

就係覺得呢d 好普通
先拋磚睇下有冇巴打出招

Poly hall 真淫賤 有冇利生 物華 睇

好正啊

yanyaascyy 勵志名物